大家點評價曾鈺成？

雖然係共狗
但佢好有智慧，而且做垃圾會主席好過大口狗100倍

有智慧有點？咪又係共狗

一個真心相信社會主義但現實情況有差嘅

支共吹雞咪又係訓低腿張開

有智慧嘅狗更加恐怖

有腦但生錯邊嘅閹人

連細路都畀人搞又畀689裝偷聽器
老左已經不合時宜喇

一開始眞心膠
知道眞相之後又上咗位
咪繼續做落去

689裝偷聽器？？？有冇detail?

知書識禮嘅建制派

典型老左

還好
佢真心愛國起碼我覺得只係一個立場
唔似嗰啲剩係為錢而賣港嘅人

幾聰明，明明奶共都可以令到一班無知人士當佢係好人，遲早可以係連登上神枱

讀maths 數口精
永遠只投關鍵一票

無奶共算係咁

咪又係會DQ

聽明狗

親生細佬俾人攪都唔敢出聲
咪又係契弟一個
少少骨氣都冇

但佢有風骨唔奶64......
不過都唔否認當年掌權既人死得咁上下先敢出聲, 起碼叫做 "識字" 既左仔

有智慧但非政治智慧
全香港得689一個係有政治智慧

佢嘅取態係：共產黨太強大，香港人無得鬥，只有認命同妥協。

臨收工佢細佬都俾389搞

平時唔聲唔聲懶係中立咁，得閒就突然爆兩句超級保共嘅發言，讓人咋舌

擺明唔妥689
唔知689比共產黨嗌停連任有冇份打毒針